覺唔覺得雙層巴士上層應該設立靜音區？

屌佢老母d𡃁仔嘈到仆街
把聲又尖又大，成個上層d人望撚住佢都唔識收
由上車嘈到落車
隔離個家長又唔會叫佢收聲
講野麻煩細聲d，温柔d，咪撚嘈住人好無
屌

應該設立畀人靜靜地坐車
成架車你坐曬咩講下野唔得咩窮撚

噓～！大把位呀！

重有d阿叔或阿嬸，明明兩個識既，但就唔坐埋一齊，係要一人一個咁坐，成程車上車到落車都大大聲傾計

唔洗設靜音區，應該成架車都唔好嘈，冇d 家教

屌見到都嬲

應該由幼稚園開始就應該教坐巴士要安靜

有啲講唔正廣東話既師奶都好嘈
仲要啲笑聲勁煩
唔明點解d 呀叔同師奶傾偈要嗌出黎

老師教有撚用咩 老豆老母點教先

roadshow 年代, 不嬲樓上都係靜音區

仲有, 依個擺明係無家教 , 關靜唔靜音撚事咩